破欠基金 問題

Sorry 想問下 應該向邊個部門投訴

事件：
（破欠7月頭 收到我地個case file, 而理論上 破欠係承諾左十星期內發放。 ）

但另一樣令我要去投訴既原因係

9月頭破欠主任控電話比 僱主同我地（僱員）問一問details。
之後僱主話我地（僱員）同同佢夾埋，叫僱主認左d薪金，待通知金等，去申請破欠。但僱主由頭到尾都沒有提交任何證據 口供, 只是同破欠部門講電話時提出一些沒有證實或可信性的口供。
破欠就因為呢樣口講無憑的對話, 影響我地申請人:
1. 審核的程序及時間(差不多要延誤1個月或以上，你們破欠亦沒有一個準確的審核時間）
2. 我們申索人要專登請假 來比口供

我地（僱員）比完口供之後， 僱主又沒冇出席去比口供同證據。 現在破欠就好似拖我地時間，一直話審核我地既證據